Tesla 欠交水費 德國 Model Y 廠房被「Cut 水」要停工

近期 Tesla 的「趣聞」甚多，繼解散總公司的公關部門，改由 CEO Elon Musk 在網上解答傳媒問題後，近日來自德國的消息指，建設中的德國 Tesla 廠房因欠交水費，被有關當局停水，工廠需要被迫停工。

現時 Tesla 在全球多地設立新廠房，當中包括在鄰近德國首都柏林的 Grünheide 建立超級工廠 (Gigafactory)，而工程正進行得如火如荼。最近卻傳出被「制水」的事件。有當地傳媒便向水利部門查詢，發言人證實有關消息，直指 Tesla 因欠交水費而被暫停供水。報道指，有關部門事前曾多次發出警告，即使大公司亦沒有特權欠交費用。

據指，該廠房原定計劃在 2021 年落成，並負責生產 Model Y 供應歐洲市場，業界普遍估計今次事件與財務狀況無關，只是顯示該公事內部溝通有混亂，沒有及時繳付相關帳項所致，預計對廠房完工日期不會有太大影響。

tsla未日

點解唔交水費

因為無人科水

Drop to 0
建緊嘅廠房個地盤用水點解唔係承建商交水費

連登仔：星期一300接貨

可唔可以in tesla做水費師我好有責任感

連水費都交唔起, 間公司好有問題

酒鬼呀~~~~

咪同我爭呀屌你

lm

drop to 0

中國無科水？

走唔出支那有咩用 比1000億留係支那使

可能係溝通問題啦

係羅
應該是建築商負責交

唔好停呀
連登眾籌幫佢俾啦

真係會有德國造既Tesla? 造工應該靚好多

一人買一樽2LM蒸餾水過去德國